其實大陸狗係咪剩係得親中同港獨兩種香港人?

連選民登記都話港獨

將所有野二元對立 最岩用黎管支那堆單細胞生物

佢地應該認知上接受唔到有人會唔收錢為公義做咁多野

佢地認知上冇公義呢樣野